晚餐：04052017（羊B請入）

弘b你好殘忍

🐑🍴

羊

羊b

呢個係羊B首席愛子

佢睇完你個post嚇到入咗廠

傻豬仔 聽日黎探U
葡萄式 定 利賓納?

😈

羊逼飲可樂飲死左鳥

羊逼

個名好衰 羊逼

羊逼

咩意思

弘b成日去食野撻人d牙簽

my 屋企人拎

正

唔好俾佢地拎

佢話買果D唔好用

正到。。

拎果D唔好用 有陣味 利申唔用 用牙線叉 方便好多

我都係用牙線
我用完give u use

放題果D都好好食

好耐無食好嘢